嘩屌啦星華倫西亞已經是西甲第一😮

勁左甘多既😰

CHING你無事丫嘛

？

CHING 幾時開個POST講各大聯賽排行

今晚會開到時多多捧場👋👋👋

牙達點睇熱狗D課金唔知去左邊

拎晒去fing啦，on9至信佢搞狗仔姐

下？

巴塞3個失球 尾機到

蓋ching點睇近期既咬咬

巴塞 皇馬 +/- 馬體 係西超

超級連結人

排第5個隊都係

樓豬應該vk到風巴狗quit西甲

樓主支持加泰獨立
所以巴塞唔屬於西甲

西超同西甲都唔色分？

不了我是大西班牙膠

屌 成班西超唔識

係咪咁多新會然呀？不嬲西超同西甲分開計